【鍵盤戰士任務】消防救得人多，今次到我地拯救消防員！

和理非同鍵盤戰士又係時候出動喇

星期日，喺金鐘站英勇救人的兩位消防員宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。
特別係其中一位消防員佢剛剛入職，未過probation！
請大家用自己Email寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。

Send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：

本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日（9月29日）二名消防人員因為解救被困在金鐘地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

記住我地係支持消防廉潔正直、專業地拯救生命
鍵戰們立即行動

救救消防員

推！

閘內市民未爬出嚟，消防跟本判斷唔到佢係咪示威者，可能爬出嚟嘅係警員架，on9 黑警咁都有得屌

咪係
毅進仔真係無撚腦

推啊dllm

立即普選 否則攬炒

要讚揚消防專業精神呀

推

唔可以俾D垃圾得逞
大家快D send email炸爆消防個email佢

篇template 自己修改少少都得架

Done

零成本冇理由唔做

無錯

係咪要開係CC台先有人理

快D send 個 email 呀

推！！！！！！

唔夠膽出去嘅人係時候做返啲你地都做到嘅嘢啦好嗎

可以嘅話用自己文字寫，唔好畀人覺得係template 洗版

有冇消防員既名？有既話理據會強啲

無錯
唔係會捉你Plagiarism

done and push
我愛消防員

done

人道法講明無分立場階級等外在因素 見到有人有需要咪救 得啲藍絲先會為左立場而埋沒良知

一定要支持

有哂日期時間地點，消防內部應該都identify到係邊個
正常普通市民係唔會知佢地個名嘅

done
兩邊都SEND哂

再推
晏D用分身AC SEND多份

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

改良版

hkfsdenq@hkfsd.gov.hk；wch_fstn@hkfsd.gov.hk

高度表揚9月29日兩名消防人員,拯救被困金鐘地鐵站市民

敬啟者：

救急扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。9月29日兩名消防員電光火石間，拯救金鐘地鐵站被困市民。本人對此高度表揚。

本人對無知市民質疑消防人員之專業，深表震驚！兩名消防員盡忠職守，克盡己責，以拯救被困市民為首，秉承香港消防處使命，致力保障本港市民的生命及財產，並守護他們免受火警及其他災難傷害。

本人再次向兩名消防員表達謝意並同時要求消防處嘉許兩名傑出消防員，以彰顯公義及消防處一直不畏懼、不徇私，保護市民安全！

此致
消防處處長

XX市民
2019年10月2日

辛苦巴打

Sent

佢地真係社會寄生蟲

push

最好修飾下D用詞

已經用左上面手足份Template

唔好再睇黨媒01啦

唔錯唔錯

sorry

Push

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

推 done

記住我地係支持消防廉潔正直、專業地拯救生命
鍵戰們立即行動

#2
其實餓底
• 53m
救救消防員

信已出，另外你地畀少少心機自己寫封信啦！

咁會有用d:

唔好用template, 用多2分鐘改頭改尾

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!

響應！

係
下次再開post要強調呢點

未send ge手足們
記得改少少個template先send

推！救消防

消防處長藍到仆街喎

推
啱啱send jor
Please help those that helped us

消防唔係condom

推到一人一信

推
依家send

推，send！

推！！！！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

推！！！

呢個垃圾政府
要你變到大陸狗咁冷酷無情
見死不救

sent

消防高層請你哋聽住，唔該你哋唔好割你哋嘅前線手足，佢哋先係真正為香港人服務，如果你哋係要同黑警同流合污，一切後果自負

無成本ge野點解唔做

推一下

721831

send信咪盞又擺佢地上臺.....
對家肯定落多幾錢煮死佢..

Push!

done push

仲有高翔消防叔叔

處長出咗聲明喇 兩個傻鳩都好快被辭職

已send

唔係啩，我搵下份聲明睇睇先

係唔係呢份

有冇人 可以組織送禮活動比消防，然後集資？
真心答謝消防員

現金或食物都可以
之前大陸人送月餅，資金比狗拉關係.
我地都要做，仲要做得更好
就算去到最後消防員話唔可以收， 更可以同警隊貪污形成一個強烈對比。

返工廢青表示已經用自己既文字打左封send左

sent
希望佢地唔會因為救人而比人炒

推呀！推呀！

推呀！

唔好淨係推啦 寫信啦

請上facebook 留言 並 點讚

dome

已發！

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推 消防哥哥係好人

好人一生平安

所有公務員同狗隊割席

Done and push

消防俾狗屌

DLLM唔?做消防唔救人做乜?
藍屍咁叻，有乜事唔好叫消防，自己救自己囉

要幫消防就要孤立狗隊。大家有咩方法。

DONE!

Tui

拉

推到佢升職

啲資料唔多啱
1)唔係守灣仔
2唔係新師兄

推呀

推呀，佢真係好人嚟㗎

大家推呀

推
救救消防員

大家一定要救佢地啊用你少少時間咋

Cls消防員既職責係救人 即使係連還殺手都要救
點解消防員只係救示威者都要驚比人炒 係咪有撚病？
如果因為消防員救示威者而比班藍絲投訴
咁下次佢地火場被困 黃絲係咪又可以投訴個消防員點解要救班冇腦藍絲？

Pish!

p

再推

本人希望除向兩位消防人員表達謝意！

你打漏左隻字

呢個要推

Push.

send完 推！

其實無論係市民 疑犯甚至係囚犯 消防員都應該要救
一定要正視聽

救人消防冇做錯到

此風必須長！
捧消防 踏黑警 孤立班死黑警

Done!!!!

一陣send . push

我們已收到閣下的電子郵件，謝謝。

此電郵帳戶 (hkfsdenq@hkfsd.gov.hk)只供一般查詢或投訴，如遇緊急情況，請致電
999。
(以上為電郵系統自動發出的信息)
香港消防處

我愛消防

用咗4個email send

推呀！
鍵盤們係時候做野啦！
已sd

pish左先

絲打sor,手殘㩒錯

咪屈消防員啦 你班廢老 腦殘都唔怪你 仲要周街同人講你係

正經野, 一定要幫返佢地

小心啲嘛

唔好將鬼国D風氣帶入黎
心意卡/表揚信就夠

塞緊飯，準備飯後散步。。左手打字，右手食飯。

咁大鑊
有冇多D資料

唔用 template 自己寫。SENT!

幫手

其實我都唔知有冇用

push你寄咗未?

tui

俾多個英文版，通常回覆英文信都會認真同埋快好多，繼續去信，中英文都要

To the Director of Fire Services Mr. Li Kin-yat,

With utmost respect, firefighters are some of the most selfless public servants our society has ever encountered. These real heroes are men who fall and fail and are flawed, but win out in the end because they’ve stayed true to their ideals and beliefs and commitments.

Unfortunately, two firemen were aggressively criticised after they rescued local citizens who were stuck in an MTR station on September 29, 2019. When it comes to saving lives, political views or personal beliefs should not interfere with the sacred act of rescuing. It’s not a fireman’s duty to determine whether or not the victim has or has not committed any crime prior to the rescue effort, a fireman should be there to help any victim regardless of his/her background.

It is my sincere hope that Hong Kong Fire Services Department will not succumb to political pressure and uphold the department’s mission to protect life of Hong Kong citizens, to save those in distress and protect the community. Rest assured that you and your department will continue to be recognised and supported by the majority of the general public if you can defend these 2 selfless firefighters and uphold the department's mission.

Thank you for your kind attention into the matter.

A concerned Hong Kong citizen,
XXX
October XX, 2019

消防哥哥 We love you

咁少LIKE 唔係放棄消防手足嘛